譚耀宗擔心出動解放軍亦未能清場

政府高層官員昨晚在禮賓府舉行會議，估計商討應對近日社會的情況。有傳媒報道，政府曾商討有關應否宵禁或取消區議會選舉的事宜。全國人大常委譚耀宗表示，不清楚會議討論內容，支持任何能止暴制亂的辦法，但他質疑如果政府人手不足，都無能力執行宵禁。
至於區議會選舉問題，譚耀宗在一個電台節目表示，擔心投票前數日和當日都有混亂，強調政府有責任確保選舉公平公正。
被問到解放軍能否以義工身分出動清理路面雜物，譚耀宗說，解放軍出動要根據基本法第14條，但需要衡量是否必須出動解放軍，即使出動解放軍亦不是立即可以配合解決路障。他建議警方容許熱心市民協助清路障，其他政府部門的公務員亦應配合清理。

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

出美軍即刻清到

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

出咗啦屌

佢都知奶野

定出咗呀

解放軍：要摺被，不了

好大的膽子，懷疑共產黨實力?

潛台詞：一早出左解放軍都清唔到場啦

後果自負！後果自負

其實真出老解先係傷亡最少 最快最好解決

唔好成日當一樣，佢混入三幾千同幾萬人直接軍隊裝備係好大分別，同埋直接就係攬炒成功

解放軍都搞唔掂就可以宣佈正式獨立

要執石？不了

譚耀宗說，解放軍出動要根據基本法第14條

上年至出完去郊野公園

核彈囉屌

解放軍又唔係神仙
又無超能力
論裝備
依家黑警都出實彈
仲有重型槍械都未用
除非解放軍對香港發射導彈
否則睇唔到出解放軍同依家出黑警有乜分別
班解放軍又唔熟地型
分分鐘表現仲差過黑警
如果話出解放軍用機槍掃射抗爭者
咁依家黑警都可以
唔明點解班藍屍幻想解放軍可以搞得掂
你睇返佢哋深圳操練對付香港抗爭者嘅方式
同黑警根本完全無分別
如果講心態
依家黑警對香港人嘅仇恨同辣手程度
解放軍點都比唔上

執石仔留返畀毅進仔做啦

佢地知道解放軍唔係好的選擇
只可以靠嚇

唔洗擔心喎
試下先？

梗係啦，一陣中暑呀，摺柀啦

上次訓練都炒埋直升機

黑警都有ar15
隨時可以掃射

一係出戰機 同導彈啦

咁肯出未 搞到咁亂 快D維持治安啦

落鳩中共面?

等我教你啦

出解放軍
出街查身分證
18歲以下全部拉&射殺
每一間大學都入校園槍殺
斷網絡 斷水 斷電
包保 3日成功鎮壓香港

不過到時香港都無晒經濟價值

屌 咁即係又唔出啊?

屌你知就好啦仲死撐

解放軍出黎
我會拎哂啲被出黎做road block比佢地慢慢摺

出美軍囉DLLM

姐話解放軍廢姐
打靶

咁廢？

公務員清rb?保險包唔包呀？

你叫柒婆讓番個港督位心肥彭
肥彭單拖落黎香港都平息到示威

班仆街快啲死呀上去中國
讓返個政權出嚟
以後香港同中國河水不犯井水

身邊有5個前線
佢地表示出解放軍就願意一人讓一步

質疑解放軍，你未死過？

美軍黎到我實幫佢地清埋一份

咁睇少人民解放軍摺被既能力

你出架坦克 我咪番屋企訓覺囉

實得既，問題係要死幾多人

當然幾百萬人 你一係殺晒姐清？清你老味

直接開3部坦克代替水炮車囉

我唔信 要試下先知

出核武啦

放馬過黎，打遊擊暗角打鑊甘嘅! 唔係香港人，手足更加唔會留手(連豬隻手手好香)

當政權逼到幾十萬人唔介意以死相搏，其實係好恐怖

岂有此理 谭耀宗你他妈居然敢质疑我们党的实力?
後果自負！後果自負！

既然解放軍都清唔到場就快趣認輸啦

出核彈囉

唔出解放軍，即係有排玩

出黎摺被

咁無信心呀

無錯，隨時出解放軍，但無功而回，甚至廢過黑警，實比國際社會恥笑到被都唔敢摺

佢係咪想講，已經出左解放軍都清唔到場

坦克碌豬囉，你有個黨員當年都係咁講

唔需要擔心
一日未做一日都無人知結果
快d出...止暴制亂

肥彭一落機所有示威活動必停

其實係睇會唔會大型開真槍,
記者 市民 學生 黃藍都殺
會嘅咪清晒囉

解放軍係全宇宙最強軍隊，勁過美軍外星人
譚耀宗你嚴重低估
藍絲既親友一定好嬲

搞錯咗 出解放軍係清狗嘅場

渣㗎

容許"熱心"市民清障??
上水"清障"變打人,累死埋個清潔工
尿宗真係當市民係condom

‼️Poly 唔夠人
‼️Poly 急要人
‼️Poly就快守唔住‼️

Share 出去pls

出解放軍都係想靠嚇 要殺香港人 黑警都做到

除非你排解放軍係全香港每棟大廈24小時
守住門口
但支那有咁多人咩

出黎摺被?

如果駐香港果班老解係少爺兵，上次執下垃圾中署都知乜事，深圳集結果班就唔知

聞到勝利既味道

出黎打手足既人，唔係廢老、黑社會，就係精神病人
邊有咁多熱心巿民
無糧出，鬼理你

搞錯做乜鼓吹暴力

其實除非決定大規模使用致命武力鎮壓
否則如果又係射下水炮，出下輕裝武器嘅話
唔見得出解放軍會有咩幫助
解放軍駐港人數又唔多

反而如果一出埋解放軍，中共有幾多power就見晒底

仲有射殺所有外國人 你知嫁啦 香港咁多CIA !!!!!

著火的老解

出左先啦 唔好咁廢

Sir, this way

出老解掃場 咪姐係政府自製三罷

擔心下解放軍控唔控制到3萬隻狗好過啦
而家根本係林大帥同鄧元帥擁兵自重=納粹衝鋒隊既羅姆

啲大陸人成日話留島不留人呀嘛 一發核彈射過來咪得囉

都已經出左

譚耀宗當年做過啲咩，唔好以爲人哋唔記得！

咪臭係 啲外國勢力無一可倖免

出解放軍都搞唔掂
之後中國暴動都似
因為已經冇野好驚

靠嚇？

On9 係傻鳩先諗會出解放軍清路障
一係你守晒全香港 變相戒嚴
你守d唔守d
人又用多左 人手調動又複雜左 時間又耐左
咪又係清唔切

有人睇小你喎

有老解我第一個返屋企訓教

其實係 依家be water 無佔領區唔同玩法

因為都已經出撚左啦

依句真

好想佢出，但一定唔會出，出左就中美傾唔掂，雜種好能驚

試咗先啦

建制肴底了

加埋演集身亡落去，咁先夠完整

肯肯定本身都有啲入咗去扮黑警 唔係邊有咁多警力

隨時秋天清路障都中暑

秋天會中暑 不了

你不如叫大陸射幾支咩東風西風超級導彈黎炸撚死晒我地算啦

佢開真槍清要清嘅實清到，不過股市一齊攬炒啦

核平香港啦不如

其實係，上次清天安門都冇人死

唔係出咗啦咩
不過著咗第二啲制服姐

摺被都摺死你

開槍殺人咪得

如果出解放軍，我會翻屋企訓教

佢出黎我就訓覺
佢走我就出黎
慢慢摺被啦

點會。佢地最叻執垃圾

講得啱，直接黎就要保命同著草行先，因為攬炒已經成功左無謂再送頭

就係覺得你香港人驚, 凶9你, 因爲好少見解放軍出動, 唯一畫面就係出坦克車車人

出解放軍咪國際金融中心玩完囉, 柒頭譚耀宗, 收番香港都無撚用啦

出啦

解放軍入城

即刻全體市民被罷工

終極攬炒

咁睇唔起D支那種呀

即係對解放軍能力冇信心

轟炸全港

即係會出？

你都知老解廢LOL

後果已負, 爆L咗

國際金融中心背唔起責任

质疑解放军？你老几呀？信不信中国的解放军帮你免费洗头？

肯定得㗎 出啦

同支那一齊攬住死

出囉 夠膽咪開槍屠城

當然清唔到 老解最叻摺被 要人執石仔

港紙變晒軍票
上面啲黑錢走唔到資
隨時變左上面黎多次辛亥革命

快d出啦

露底即刻比印度打添啦

被問到解放軍能否以義工身分出動清理路面雜物

係今朝881晴朗問？
呢條問題既意義係邊？
香港係咪廢到咁連執返乾淨條路都要求解放軍幫？
殺人清場就話姐

起碼解放軍都會警告左先做野

唔好睇得解放軍咁勁
分分鐘警察都好打過佢
之前去澳門救災結果幾多人中暑
要被人救返轉頭

依家果班少爺兵
演習就做得多
都無實戰經驗

Come on

陣間出老解都一敗塗地就世人恥笑，邊個孭得起隻獲

點出得
一陣俾人潑下墨全中國14億人玻璃心碎

政府親手帶頭民鬥民 想親自落場搶民意

老解唔得，咁就要請美軍黎喇！

你擔心咩姐？

解放軍解決唔到？唔係咁廢呀？

佢地咁撚廢清唔到有幾出奇
不過唔駛驚, 你地班垃圾清唔到可以叫美軍清

係咪取消左區選？

推藍屍出黎死..呢個仆街

竟然质疑解放军的能力，这人怕不是其他国家的间谍吧

想像到老解攞槍係中環指住個美國佬既畫面就想射

叫甴包子一個清

屌，我又諗起架直升機

他建議警方容許熱心市民協助清路障，其他政府部門的公務員亦應配合清理。

即係官方授權藍絲出黎搞事
難怪有個D咩野ON9臂章

當D解放軍淘寶返黎架?

未試過就放棄？係咪想一世俾人睇死？俾啲勇氣得唔得

咪傻啦, 老解出黎返屋企瞓覺了

出老解d人就番屋企訓。100% work

港豬唔肯

正式自治好啲囉

帶住蛋撻去接肥彭

警甴不嬲有支那賤種啦 又扮

出左啦屌

即係唔出

清完個路障, 問題都唔會解決
點解呢個政府可以咁撚痴線

其他政府部門的公務員亦應配合清理
睬你都on9，等啲廢老執飽佢

假如出解放軍都打唔贏，甚至有傷亡
會唔會俾鄰近國家知你好弱呢

軍隊+政治妥協，的確係最快。 89天安門清完2年後有改革
不過國際標準係軍事控制再同一日，解散政府大選
今次慢版64。拖到你攰唔再出黎，拖到你死心

射核彈即刻清場（物理上）

推

屌你老味!!!

即係睇小中共最強大嘅解放軍!!! 咁嘅消息傳左翻中國仲得掂嘅?!

世界摺被第一!!!

中聯辦港澳辦出句聲啦!!!

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

路障先係春袋呀各位

所以個個就話驚解放軍 出得兵就要有目標, 屌你周圍走打條撚?
重未計香港係高到密集鬧市, 一打一定係一個示威者死十個陪葬.
未計如果有癲佬搵暗殺老解 (巷戰已經好撚癲, 重要係高樓大厦)
現在社會無發生過都會屠殺, 共產黨可以試下但我諗你重慘過越戰美軍

根本搞唔撚掂開花

摺被唔準起角 唔準起角啊！！！

無被摺，不了

九龍塘一出就變咗軍事鎮壓浸大
留名等睇到時全黨死清光

開始玩民鬥民

咁出美軍 我地會即刻番屋企

其他政府部門的公務員亦應配合清理?
上年山竹都唔見甘同心協力

你想點呀

落鳩老解面

咁叫美軍囉，ok?

出解放軍但唔比用實彈既話 個校果一定廢過而家既黑警 比用實彈其實而家班癲狗已經可以殺得勁過摺被軍

結論就係出摺被軍係完全冇用

日本乘機侵佔釣魚台

ja ga

咁又係 大陸人咁無恥 你估真係有人為國捐軀咩
諗住無仗打呃飯食架咋 肯食汽油彈燒傷咩?

見倒d中大仔攻橋搖埋旗勁過拍戲 驚到摺婢都起唔倒角啦

Sorry click錯負評

咁點，係咪要掉幾粒核子彈炸毀香港?

泊部001A係香港噴下黑煙震懾下美國佬

清哂嗰三萬隻狗 應該天下太平

唯一用處係人手多咗
減輕黑警出勤負擔
但對成件事唔會有奇跡作用
反而會露底
俾班藍屍發現「原來出解放軍都係搞唔掂」
所以中共先一直唔出

用外地軍隊對付本地人
係中共慣用手法
因為往往假設當地武裝部隊對本地人會留情
外來部隊相對使用武力較強
相比之下有震懾作用
呢招一向萬試萬寧

但香港問題係件事拖得太耐
中共從來無試過應付咁長時間嘅抗爭運動
中國近廿年發生嘅民間集體抗爭
通常幾日就收皮
而香港黑警嘅暴力同仇視香港人程度
已經上升到超過外地軍隊所能做到
如果港共真係搵解放軍協助驅趕抗爭者
可能大家會發現解放軍仲斯文同守規矩過班黑警
因為論非屠城程度嘅鎮壓
黑警依家已經去到最極限
連殺人強姦都做埋
但都平息唔到
某程度上係為能夠做嘅暴力手段封咗頂
解放軍最盡都超過唔到班黑警
除非真係屠城

出老解屠城即走 攬炒已達成

出左啦屌
解放軍去澳門救災都暈低，黎香港食兩粒催淚彈隨時死埋

肯唔肯都係繼續準時番工

咁撚廢

幫手傳！😇😇😇
畀哂全港手足睇！
中文美軍即制武器手冊

譚耀宗出賣國家機密

核平香港囉

港: 要返工

等陣又好似澳門風災咁老解中暑

譚耀宗依家死咗，可能幫到下手

【人權法案】 參議院以電郵或電話表決 或可加速月內通過

- 分享自 LIHKG 討論

真正原因

解放軍都唔得 咁下一步係乜

譚耀宗，你已經洩露咗國家機密

帖主個標題極之誤導

未試過又點知呢

快d出解放軍
一齊攬炒

所以要麥美鳩出黑社會?

香港班黑警以戰養戰
狀態一定好過班解放軍

出聯合國維和部隊

猴果自付

到時唔好又嘔白泡

攬炒

出老解就返屋企訓覺

可能真係會空襲香港呢

唔好再練兵喇，因間又炒幾個山就唔好啦

解放軍最少有紀律過d仆街死黑警

連登仔擔心清場解放軍亦未能出動

出美軍天下太平添！
This way, Sir!

出左解放軍示威者一定會以最和平方式返屋企

出美軍一定可以止暴制亂

一早就應該容許市民係驚謊背後"協助清理路障"好期待驚民合作

放核彈囉一定清到

驚解放軍本來就係驚佢啲軍事裝備
冇人驚個軍人本身

this way

出左就得

想睇解放軍對黑警

其實一用親咩重型武器對付香港都死，
正如攞刀劏魚，同攞核彈炸魚，都係無分別

一公布宵禁令，即晚周街更多人，到時只會更加樣衰。
同禁蒙面一樣冇人理
林鄭專諗埋 d 屎坑橋

一早出左，清到乜野出黎？

似乎下一波要全面滅民建聯

千其唔好斬殺民建聯

你又知? 點解唔試咗先呀, 可能清到呢

出老解=返屋企
老解一走
立即行街

睇到都開心
買一大堆可樂
請佢哋飲

唔係殺人
老解 比黑警無用

唔明點解出老解美國就會黎
如果大墜選擇放棄香港end game 美國會管到咩
就算管到 香港都滅左啦
咁撚近

咁不給嚮東江水落毒算咁
成本低咁多

不如

倒自己老細米

到時班狗真係可以收皮

死返去摺被啦

咁撚7廢，都係返屋企摺被算啦屌你老母臭西

根本無能力清rb

真攬炒

再唔係繼續買機票去日韓食柯訓幾日

一早出咗啦 屌你

快啦，廢柴

直接坦克

你係咩意思呀

「支持任何能止暴制亂的辦法」
譚耀宗支持五大訴求

黑警拎起把真槍同解放軍一鳩樣
講真，民憤一日未退，靜左幾日一樣搞返起

清理路障都係清場一部分
譚生的確話驚出解放軍都清唔到路障

出啦 7月講到11月

我都覺

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

港豬:屌你班解放軍比心機打，我唔獨立呀

講下笑就算啦，軍人始終係train to kill，啲裝備仲要高多幾個Lv

美國一分鐘清完

出嚟清RB ok

出得坦克即係攬炒
就算架坦克乜都無做
已經足夠引起輿論上連鎖反應
淨係坦克張相都夠上全世界頭版
連登仔最愛

咪on9 d保安見人就開門

但坦克有多街行唔到

解放軍啲嘢幾化學你唔係唔知呀嘛
上次伏伏伏未出已經team kill咗11個喇喎

如果是開槍射殺市民, 洗撚實戰經驗咩

一個軍人拎一支槍, 見到人就射就得
你睇下之前解放軍係新疆屠村, 一日殺左3000名村民, 輕鬆搞掂

叫美軍清囉
無血開城

如果出得解放軍, 一定開槍, 坦克 掃射
唔係出來做乜??

如果係用警棍, 催淚彈 呢D去鎮壓, 家陣港警已經做緊, 無必要出解放軍做番相同既野

求求共產黨出動解放軍

如果出解放軍, 一定係用高科技武器鎮壓
乜乜武裝直昇機, 無人轟炸機 高空掃射

不過問題係, 打完之後成個城市都變廢墟, 完全無用

就好似敘利亞內戰咁, 政府軍 打嬴革命軍......收復左個城市, 但個城市已經變左廢墟

當解放軍流